[能不能接受?] 官方COS不同凡響！ 《幽遊白書》舞台劇10大角色定妝照

【其他】官方COS不同凡響！ 《幽遊白書》舞台劇10大角色定妝照辣眼

島國的人氣ACG已經有無數名作都被搬上了舞台劇，而7月22日今天，曾經的不朽名作《幽遊白書》（YuYuHakuSho）新舞台劇10大角色定妝照公佈，官方COS，造型逼真，氣度不凡。

《幽遊白書》是日本漫畫家富堅義博的代表名作，曾與《七龍珠》（Dargon Ball）、《灌籃高手》（Slam Dunk）一同並列為1990年代《周刊少年Jump》（Magazine Shonen JUMP）的三大代表漫畫，其漫畫後期飄逸抽象的畫風姑且不論，其精彩劇情設定奠定了富堅老賊在漫畫界的傲嬌不二地位。

最新《幽遊白書》舞台劇4大基友角色人選已經公開，浦飯幽助由山崎翼飾演、桑原和真由鄉本直也飾演、藏馬由鈴木擴樹飾演、飛影由橋本祥平飾演，預定8月東京開演，敬請期待吧。

本次公佈的10大角色定妝照分別為：4大基友幽助、桑原、藏馬和飛影，4大美女雪村螢子、幻海、牡丹和浦飯溫子，另外2位則是小閻王和剛鬼。

d女+飛影個頭幾高質, btw, 幽助係邊? 唔係主角咩? 舞台劇冇佢份定點

幻海幾正

幽助本身就係日本死mk 暴走族 係咁上下

(髮型 造形)